★警務處今（13日）舉行秋季招募日，吸引大批應徵者。

警方今舉行秋季招募日，吸引大批大專畢業生投考。剛在香港大學幼兒教育系畢業的張小姐，就希望可以加入警隊的保護兒童組。她表示過去曾經參與制服隊伍，發現自己對幫助市民有熱誠，並且曾參加警隊學長計劃，對督察的工作感到興趣，因而前來投考見習督察一職。

張小姐認為，朱經緯案件是個別事件，「相信仲有99%督察、警察都做得非常好，我非常欣賞。」她又提到，若通過遴選將有9個月的督察訓練，而且警隊有內部守則，有信心可面對及化解衝突。

供樓大過天

要供樓 不了

請咁多人都係冇用 最後都係打人 殺人 貪污 強姦入曬去食共產飯

根本就要改個請人準則而唔係係咁請人

港🐷做 係唯一的出路

她表示過去曾經參與制服隊伍，發現自己對幫助市民有熱誠，並且曾參加警隊學長計劃，對督察的工作感到興趣，因而前來投考見習督察一職。

她表示督察薪高糧準，又可以點人做野，發現自己對金錢有很大熱誠，對督察的薪金感到興趣，因而前來投考見習督察一職。

祝所有考警察既人殉職

個準則係咪有品既正常人 根本唔會入圍

睇返近呢5-6年嘅新聞就知佢果套準則好有問題

比咁多錢同資源培訓你做護士，你走去做考

督察 呢d人應該要賠番政府投放既資源

出黎，如果唔係政府資助，呢科學費點止

42000一年

FG五萬要考警察？

99%咁少咋？你死喇你